日女星神田宇野放滑雪相上ig 都有傳媒話佢俾人批鬥

話佢喺肺炎期間仲若無其事懶開心

不過都有人撐佢，其實做運動有益身心，滑雪又唔係人煙密集活動

又話傳媒有心做佢，根本唔多人鬧佢

我要

你要乜

我要健康

運動係冇問題
但其實佢可以唔po 相

而家d人都唔識善用社交媒體

我要燒脂

咁似....